由比人整濕左部電腦個post已經知道呢2條友入唔到UGC

面試果陣: 咁熟口面? 點解整濕左部電腦都唔賠 ?

心諗有時間就溫下書啦
一千幾百
唔賠果條友又係仆街既

為左1000蚊 搞到2年比左學店果10皮唔知有咩意義<<<<<咁就讀沒UGC 咁就毀左一生

邊會認得，反而今次會激發佢上進，入UGC，笑到最後

如果已經係大學生又唔同講法 但係佢地都未上船

點會唔認得

唔會有案底? 咁多人寄信去HKCC

入唔到關我地撚事
咪撚轉移視線

個post有撚樣2個字比人認到真人都唔收啦

寫落成績表咩
去大學in又唔係hkcc in

small claim，輸左又點
會有案底?

而家sem break .

我諗樓主意思唔係咁.

佢應該想講 ： 唔賠錢果條友係網上臭名遠播, 大學interviewer 對佢都有極負面印象, 影響offer咁

你估d prof咁得閒上高登連登咩

我相信會上報

見報

大學prof上連登？

都話推到咁, 我相信之後見報

戇撚鳩
係街笑到我

asso仔學人用macbook扮大學生

一定要大學生先可以用MacBook?
咩logic黎

算啦巴打，而家d人自我中心，活係自己世界

咪係。 唔通要有大學學生證先比用？

咩logic黎